# Git
Följ alltid dessa punkter för att hålla git rent och fint:
* Commita innan du påbörjar något nytt.
* Varje commit ska endast göra det commitmeddelandet säger.
* Minst två personer för en commit om tillgängligt.
* Pull-Push.
* Meddela gruppen innan push.
* Ändra inte samma fil på olika datorer.